習近平根本就係on9

係佢呢啲咁蠢嘅先諗到修憲取消國家主席任期限制去維持自己嘅權力
好心學下俄羅斯嗰兩條友啦
普京同梅德韋傑夫輪流做總統同總理咪唔撚洗修憲囉，死蠢

習近平先醒，知道中國人無一個信得過

應該講佢連一個信得過嘅追隨者都無

佢冇戰友 單機緊

小心啲講野呀

王岐山囉，除非佢唔係習近平自己揀出嚟

睇歴史，有冇2兄弟輪住做皇帝？

其實可以做兩屆之後唔做國家主席
總書記同軍委主席本身無連任限制
不過唔做國家主席就無身份搞外訪

你睇佢好兄弟瓜瓜咁樣收皮，俾你咩人都唔q信

點解習總要做show比人睇??

俄仔美帝個個都係輪住黎做啦

樓主好撚醒呀!

樓主召喚

唔見左樓主

坐咗洗頭艇